{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043514",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라마다 속초 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ただし、午後10時以降は事前にご連絡ください。 客室人数は基準が2名で、最大3~4名まで可能です。 寝具の追加は33,000ウォンで、事前予約は不可能であり、品切れの際には提供しておりません。 無料駐車場および付帯施設としては、ビジネスセンター、フィットネスセンター、無料Wi-Fiが提供されます。 客室内での禁煙及びペット同伴入室及び未成年者の宿泊は不可です。 また、電動ホイールや電動キックボードの持ち込みや充電は禁止され、事故発生時の責任は本人にあります。 ホテル内のオーシャンギャラリーバイキングは朝食を提供しており、昼食と夕食は日程によって運営されています。 宿泊客割引及び現地決済が可能であり、メニューは付帯事業場の状況によって変更されることがあります。 また、5階に位置するフィットネスクラブは06:00から22:00まで運営されており、宿泊客は無料でご利用いただけます。 環境および安全のために運動靴の着用をお勧めし、個人の運動服と運動靴は持参してください。 また、5階に位置するコンビニは、一週間のうち月曜日から木曜日までは07:00から24:00まで営業しており、金曜日と土曜日は07:00から02:00まで営業しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。ただし、午後10時以降は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室人数の基準は2名で、最大3~4名まで宿泊可能です。寝具の追加は33,000ウォンで、事前予約は不可能であり、品切れの際には提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "ビジネスセンター、フィットネスセンター、無料Wi-Fiなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "客室内での禁煙及びペット同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "持ち込みや充電が禁止されているものはありますか？",
            "answer": "電動ホイールや電動キックボードの持ち込みや充電は禁止されており、事故発生時の責任は本人にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のレストランは何を提供していますか？",
            "answer": "ホテル内のオーシャンギャラリーバイキングは朝食を提供しており、昼食と夕食は日程によって運営されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊客割引や現地決済は可能ですか？",
            "answer": "はい、宿泊客割引や現地決済が可能です。ただし、メニューは付帯事業場の状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "フィットネスクラブは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "5階に位置するフィットネスクラブは06:00から22:00まで運営されており、宿泊客は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "フィットネスクラブの利用には何を持参すればいいですか？",
            "answer": "環境および安全のために運動靴の着用をお勧めし、個人の運動服と運動靴は持参してください。"
        },
        {
            "question": "コンビニは何時まで営業していますか？",
            "answer": "5階に位置するコンビニは、一週間のうち月曜日から木曜日までは07:00から24:00まで営業しており、金曜日と土曜日は07:00から02:00まで営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 572
    }
}